小雲條八婆整撚爛曬我啲4仔

八婆係邊 出黎等我炮制你

再嘈連你條啫都整爛埋

屌你

屌你 名都改埋